{"text": ["TM", "-", "Fj\u00e1rfestakynning", "fyrsta", "\u00e1rsfj\u00f3r\u00f0ungs", "2020"], "created_at": "2020-05-28 15:48:59"}
{"text": ["CORRECTED-Japanese", "automakers'", "April", "sales", "halved"], "created_at": "2020-05-28 09:42:12"}
